[歷史教訓]傘運時期年高登最大隻嘅五毛，係扮勇武煽動分裂嘅洪非凡

尋晚見到咁多三毛洗版扯貓尾已經知大撚鑊
估唔到過咗成日都仲未die down，再咁落去一定會好似14年咁玩撚完

我想講:

根本就無咁多人割蓆，割蓆風係三毛吹出嚟架
用下你個閪腦啦連登仔

意見出現分歧係任何團體入面必然會出現嘅事
為咗處理分歧就一定要溝通，就一定要講一啲當時人唔認同、唔啱聽嘅說話

事實上呢2個幾月嚟我地一直做緊同樣嘅嘢
成場抗爭都係民間自己討論出嚟，有檢討、有爭辯、有建議、有批評
咁叫割蓆咩? 唔係!
因為方針分歧就敵視對方先係割蓆!

不分化、不篤灰、不割蓆原則原意係要大家團結阻止分裂情況出現
唔係要阻止討論
由幾時開始不割蓆俾三毛扭曲成不檢討、不討論、不改進?

核彈都唔割唔係支持你去放核彈
係即使唔同意你嘅行動都仍然承認你係同路人，唔會因為任何行動而當你係敵人
唔代表行動唔應該討論、唔應該修正
事實上今次抗爭之所以延續到咁耐，令各國讚嘆
原因正正就係我地靠群眾智慧不斷自我突破、自我修正、自我改進
呢個抗爭手法法係全世界都前所未聞

你以為三毛淨係扮和理非屌前線呀? 錯
最有效其實係扮前線主動割走大部分嘅抗爭者，令前線孤立
就好似14年洪非凡扮前線咁
首先放風提出具爭議性行動
然後用大量account扮和理非非煽動狙擊前線
再用洪非凡行動扮前線領袖煽動切割所有抗爭者
大家仲係咁互屌係唔係想2014年運動瓦解重現?

對家而家係利用緊我地嘅原則製造內部對立
可唔可以清醒少少冷靜少少，唔好受煽動一開口就標籤
左一句左膠民意撚，右一句三毛鬼就結束討論，覺得自己拗贏咗?
內部矛盾同方針分歧避而不談，用標籤化嚟結束爭論只會加劇分裂
你到底係想拗贏和理非vs勇武呢個偽命題，定係想抗爭成功?

推

721 811
818 止黑暴，制警亂 大遊行

屌原來title多咗個字

薺登條幫手推下啦

洪非凡

唐三藏大法師

759打手

個劇本同當年好似剪師父

721 811

不重蹈高登覆轍

推埋p牌嗰份

我嘅做法係，一遇到完全唔講道理+不斷刻意挑起罵戰嘅人，一律當五毛。冷處理，直接block。

齋block其他人會中伏
唯有希望多啲人明白唔好中招

當然，所以都會有理有據咁，同佢哋禮貌地講幾句，如果都係唔講道理又人身攻擊，就會用以上做法。咁樣，大家都有眼睇，千其唔好自己嘈埋一份。

啱 最緊要自己唔好嘈埋一份

加油手足，幫你推多幾下。

7月尾開始？我唔肯定。連登開始無咗6月份嘅和諧感，希望大家記住真正嘅手足唔會互屌，因為大家都清楚分化嘅可怕，唔好將仇恨延續落去。

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

保持理性溝通，五毛就會現形

817

818

推推推

再推

721 811
818 大遊行

完全認同
大家最緊要團結
認清我地既共同目標
光復香港 時代革命 五大訴求

不 撤 不 散 ！

有時真係睇到心灰

洪非凡
唔記得最後點踢爆

大家唔好再下下一黎就標籤人地
咁樣對件事係冇幫助嫁

冷處理任何不利資訊 用佢地最醜既醜聞掩飾

push

洪非凡
仲有人記得條仆街

有道理，可能而家大家都真係有D激動，不過再嘈落去真係唔掂

我都估唔到今次嘈到咁耐

條友血癌
唔知死撚左未

好似有新account : 高登肉腸

條友14年為咗中共港共不遺餘力咁分化
我記一世呀

可能呢邊都有，不過唔知咩名

Push
團結

呢啲post唔會推得郁

推下先啦

同意
推！
不分勇和只有手足！

減少惡意標籤，多提有用建議

811 721

幫手簽 認定中共係恐佈分子

推
熱普城主義者落地獄

831

想推

核爆都唔割呀

網軍一直存在，連登仔女要有獨立思考，還要主動求證。

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

Push

831 721

唔好屌喇，去呢到幫手，打Twitter 戰線

不回覆罵戰post

睇下天琦點講

兄弟爬山各自努力啊！

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

好似又夠鐘推一推

不推不是人

臨瞓一推

值得一看

岩 左膠五毛我屌你老母

起身一推

好撚多五毛啊仆你個街 連仔又唔做野

要吸取教訓

要幾時都冷靜記得 係手足都不分化不割不督灰

舊post一推
保持警惕

匪共最強就係打網戰 分化

成本又低，最近仲減價到三毛

保持冷靜，時刻警剔
不能讓仇恨支配

我處理方法係屌走啲阻膠&假勇武

有出過去現場食花生就會知邊啲係五毛

留意到愈來愈多人識得咁做

不過都多謝你出post
統一屌走啲五毛

推 大家要保持批判思考、理性討論。
請相信勇武，會守住自己底線，每個行動背後都一定有其原因。
請相信和理非，唔會同勇武割席，但所提出意見都有其道理，值得大家參考。

點解無人推㗎

次次話有計劃d有節制d去衝都會比人話分化

有人話要割勇武
又有人話要割和理非

三毛玩哂兩邊

同意 好多分化post

無錯，討論唔代表割席，不割席不代表要強迫所有人同意，只係就算唔同意，都唔會割席而已，所以有唔同意見好正常，唔認同咪負評囉，唔洗下下上綱上線既

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

612基金

要記住既係,
從來都無人割蓆!!!

後來好似內容越來越明顯，定係佢成日都上到登唔似係前線。淨係好記得佢勁洗版好煩

唔知點解對佢一個reply好有印象
佢挑人機話會去現場擺攤
影晒啲咪同音箱相咁
但係後來無咗件事
亦從來無人喺現場見過有人自稱洪非凡

冇錯

推，有班戇鳩玩煽動無差別爆中資鋪

64616642
推

自己人講野永遠有理有據，君子和而不同，正正有不同意見先令我地進步
所以一定要尋求共識，大至抗爭方向，小至扑爛乜野都要！
尻屌果啲另計

各有各做唔得 有班人係都要限制人地
做咩都唔得

同感，之前多人行動少人比意見，只係不割，信前線。

呢幾日個個都比意見，又話失敗又話無用又話唔做得。

好明顯有人想攪分裂

推
大家記得想一想 有意見就講
問自己為什麼支持或反對先
唔好人哋講乜 唔啱聽 就話晤割 又話割

不要是盲目跟 只要有理據去支持或反對

點樣做到唔肓目？
當看post 自己要即刻想 正/反 意見
你和大圍可能有分岐 但唔緊要 講下你的反岐在哪裡 大家想知

唔好乜尻唔講 就話割 就話唔割

大家保持冷靜 團結

大陸真係唔識處理公民社會的 記住呢㸃 大把野玩

要割一早割左啦

邊有可能次次都有一批人割

(直往勝利方向) 終於搵到港共罩門

真心唔好一句起、兩句止，多講一下自己既諗法，大家集思廣益

例如有人話外國傳媒睇到話暴力畫面係咁踩，我無諗法可以叫前線點做，因為唔知點做先啱。

咁我唯有試下係twitter上幫口，睇下可唔可以扭轉到佢地少少對暴力畫面既睇法。

當然，最好就係對前線行動有諗法既人以理服人，令到前線信服跟住做，做到檢討再進化

Pusg

同意